[律師建議］向法庭申請要地鐵攞CCTV。 緊急 請廣傳！

[律師建議］ 緊急 請廣傳！

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，[img][img]向法庭申請要地鐵攞CCTV。[/img][/img]

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

究竟3 個紅色病人去左邊？到底有無人死亡？到底在封站24小時內，警察，或不知是否是香港警察的速龍 做了些什麼？香港人必須知道真相！

律師電話：
1. 星火同盟 98190979
2. 民陣 6549 9452
3. 民權觀察 9463 2945
4. 伍展邦律師行 2608 1400

幫推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

蘋果